（估地點）13歲男生下體流膿染性病 揭小女友出軌為男同學口交

台灣泌尿科醫生日前分享一宗未成年小情侶染性病個案，指一名13歲男生因下體流膿求診，揭發患上淋病，經醫生細問追查下，發現其小女友曾為其他疑患淋病男同學無套口交，再為小男友口交，以致將病菌傳染。

據台灣《自由時報》報道，高雄泌尿科醫生李嘉文分享該宗病例，數個月前一名13歲男生由小女友陪同求診，期間面有難色，尷尬地指小便時疼痛。期間李醫生發現其內褲滿是黃色膿液，且有性行為，經檢查後證實他患上淋病。

李醫生指，這是其行醫多年來遇到最年輕的淋病患者。為查明淋病感染途徑，他「隔離審問」這對小情侶，發現他們雖在性行為時有戴安全套，惟口交時沒無戴上。

此外，女生更透露自己曾為其他男同學無套口交，懷疑因對方染有淋病，病菌留在其口腔，再傳給男友。醫生遂開藥為兩人同時治療，並提醒性愛時應全程戴安全套，包括口交過程。

李嘉文醫生指出，口交套與一般安全套外觀無異，只是沒有潤滑液，味道亦較淡，如未能買到，可用安全套代替，把外層凝膠清洗後再佩戴。
根據香港衞生防護中心資料，淋病由淋病雙球菌所致，經與患者性交、肛交或口交傳染，常見徵狀包括：

男性患者

—尿道流出混濁的奶狀或黃綠色的膿液

—小便時感到灼痛

女性患者

—陰道流出黃色帶味的分泌物

—小便時感到灼痛

—性交時感到痛楚

淋病的併發症

倘若不加醫治，淋病會蔓延而損害其他器官，男性患者更可因此引致睪丸感染，而女性患者會因盤腔發炎，而導致不育。

預防方法

採取安全性行為措施是減低受感染風險的最佳方法，包括與一名沒有受感染的伴侶保持專一的性關係，並在性交時使用安全套。

治療方法

—服用抗生素可治療淋病，並依從醫生處方服用所有藥物。

—已受感染的性伴侶亦應同時接受治療。

—治療期間應避免有任何性接觸，直到雙方完成所有療程，並證實已痊癒。

—為確保徹底根治淋病，康復後仍需接受醫生或診所的跟進檢查。

13歲就已經

CLS

所以話

淋病由淋病雙球菌所致

所以香港咁唔健康有咁多問題

13歲

別人未經歷過的，我都要走一次

13歲係男事主，多數女事主會細1－2年
btw，咁細個就識口交都好野，上完pe堂，再去洗手間含兩含出火

13歲時，你同我做緊咩
人地已經體驗緊出火的樂趣

13歲男事主，女事主唔敢講

做緊死毒L

same，13歲沉迷online game，邊有時間去學出火

真係台灣

一睇就知

重點係含完第二條仔先，我諗應該係同一日發生，條仔可能仲同條女打車輪

好淫，台灣性教育太開放